我係一個福建中學嘅學生(代po)

我係一個福建中學嘅學生。
眾所周知福建係一間紅到仆街嘅學校。
我哋今日全日都係慶祝國慶嘅活動。
於是就有一d哥哥姐姐自發性係今日升旗典禮完嗰時嗌口號。
佢哋只不過係一班十幾歲嘅00後學生。但係佢哋就算冇大台同埋會比學校秋後算賬都係都肯企出嚟，係支那嗰支旗同校長面前嗌口號。
各位連登嘅哥哥姐姐可唔可以應承我哋，聽日企出嚟，唔好辜負我哋呢班00後嘅心願。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人加油
Sor for 1999

係觀塘嗰間 唔係小西灣嗰間

gchi ching

本人係P牌仔推唔郁 求ching幫推

推唔到都推

多謝你地既勇敢

後尾比副校訓話

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

勇敢

又係王道平，親中親到一個極致

,'

diu，又用我acct開po

不過唔緊要

光復香港
時代革命

小心方丈，佢好小氣

放心, 我地一定會企出黎.
btw, 你個名好唔吉利, 最好改改佢

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

多謝你哋 我望返自己間學校 傳統名校 但係啲學生藍到仆街